諗唔明點解啲人買二手Tesla唔係官網買

我有個Fd話想買架Model S 但係而家明明官網有埋4年保都唔係官網買
係都要係咩28car到買

ttf?

岩呀 佢就係講極都唔聽
真係唔明 出面買又唔係平 都係差唔多價錢

ttf??

4年保真係吸引好多
但佢講極都唔聽 話出面買平喎

好似得未facelift 大口仔version?

咩係 大口仔version

好似係 我上佢個網睇都係得一個version

買2手tesla真係好on9,好可能買完番來整多過渣。
俾人地渣左幾年幾萬km,都要50 萬先買到
人地之前免稅6-70 萬全新

俾到呢筆錢買tesla但係介意個尾數

一架全新 同一架幾年幾萬km既車都差好遠啦
保養個d完全唔同晒，架車俾人渣到殘晒
幾年車起碼折舊一半先抵買

二手同一手最大分別係個保養問題姐
Tesla官方都話肯keep 4年保養 又做好多樣checking先會放出黎賣

正常都唔會係非官方平台買喇
(Tesla only， 其他牌子就唔一定)

叫佢逼多2年mtr先學人買

正常都係 無得揀就話
有得揀都去信譽好少少既買

tesla真係咁易壞咩 有4年原廠都要咁驚？

D原廠保養話就話4年，你一有事，拎入廠整一個半個月，又要排隊。
個d時間又唔會退番俾你

其實咩車都係，越耐既車就越多野整

D Teslun炒多過揸
廿萬都嫌貴
你屌埋我果份

都唔關架車事既，係渣果個人既態度問題
亂咁渣既話咩車都炒啦

因為Tesla馬力相當大
好易令人變得「浮」
加上Tesla其他方面表現並唔配合佢個馬力
就好易炒

同意架，不過司機佔99%
起碼自己要摸熟架車先喇
司機責任黎

我明你講咩，但係最重要都係司機
無理由賴晒落部車到既
始終車係死物，人係生既

不嬲揸車都係人控制車多過車控制人

剛剛係28car買左架s 85 FO 無限公里保養
買之前原本諗住上tesla 官網買
去到問原來個4年8萬公里
係架車行到8萬公里就無保養 要再買保養
如果睇岩個架行到6萬公里 姐係得2萬公里你行

有好多行得果萬幾公里
其實都諗得過

前2日係fb 見到有個傻仔問其他電動車可唔可以入supercharger

Tesla 真係官方做埋二手
不過28car好撚平就算

其實28car都唔係平好多 我見都要40萬

買車唔叫？

唔係掛 佢應該好大隻字寫住Tesla

咁唔通係出面買就洗維修一頭半個月？

轉左幾多手都有免費supercharger
因為所有野都係跟車唔係跟人

我原意係想講買2手Tesla 根本晒氣

咁你都幾問非所答

以前就係
而家啲汽油車啲電子嘢已經
Tesla本身就係一件電器就更加

你on9?
樓主話買就去官網買，因為有4年保養，但個4年8萬km根本廢，用途不大。架車本身5萬km,姐係得番3萬km

咁即係買出面無保養既二手仲好？
樓主個fd係咪都要買，點解唔撚係官網買二手？就算佢保得一萬公里都好撚過出面無保養二手啦，on9仔

如果出邊買平10萬，係咪仲要係官網買呀，on9仔，你驗好架車，整咩要整十萬呀
傻下傻下咁

屌你老母平10萬
搵部黎睇下？鳩up邊撚個唔識呀

而家官網都係賣 40萬有找，仲要行萬幾至4萬公里都有，你條撚樣最好搵撚到部30萬有找出黎

你自己手殘?, 我開28CAR 都成堆28-29萬既盤啦, 真係ON9, google /28car 都唔撚識用
呢家搵到28-29 萬盤, 你所有車買撚晒去, 再賣番出去, 咪賺撚死你

2字頭我都廢事講

呢架33萬8, 點都平過你官網4十幾萬, 十萬啦

屌你老母，話你on撚9真係無撚有錯
叫你拎部 30萬有找既，就比部34萬出黎
仲要柒撚到要搵s60出黎先勉強有34萬
屌你老母識上28，唔識上Tesla 官網睇下人地二手做緊咩價，人地賣緊 s 70都係36萬，你搵部 26萬s 70出黎先多嗲啦柒頭